呀呀呀，又要返工喇！

好眼瞓呀！好攰呀！又遲到喇！
點解人要返工呀，點解我要咁窮呀！

星期日晚永遠都瞓得唔淰

一到星期日黃昏就好灰

好想resign呀屌

係

是。。。 仲有五日先放假